痴線佬恐嚇戴口罩住客後續 港深並冇處罰保安

港深梁生回應事件 並冇處罰保安
已向更高級嘅趙生投訴

前傳

我嘅投訴

港深梁生嘅回應

push

垃圾港深

推

起底！

間公司唔知有冇嚴格遵守勞工法例呢
佢管啲大廈防火合唔合乎規格呢

紅底公司

唔知趙生回唔回應到我呢

見到個 '們' 字已經唔洗睇

我唔想朝朝都要見到個垃圾保安

Push

垃圾公司請埋啲垃圾保安乜都話玩下姐就唔使要保安啦，請番黎托柒

總之我唔想再見到個保安

港深支那字

冇人幫絲打推

個傻佬咁驚 咪令佢夢想成真囉
係佢門口等佢

Thanks

佢而家驚撚到仆街

推到佢出嚟道歉

日日搞佢老闆囉
煩到佢仆街

佢似真係智力有問題果種
你同你男友講一句 佢原句覆番轉頭唔知做乜9

見到殘體共產支那文就唔開胃

佢而家好驚呀

我煩完一個又一個

我都唔知佢想點

法團呢？ misconduct一定要換人 炒唔炒佢公司話事

正常發生啲咁嘅事 一定要開incident review 出返指引 俾個位業主屌死管理

如果法團都算 咁業主更加耐管理公司唔何

已經有好多保安違反操守嘅證據 主任保佢但經理應該唔會保佢 再保我就打去公司老闆個邊

屌你老母個樣生到成件智障咁就縮返入老母個閪度啦

屌佢老味條癲佬驚到口震手震都要搞事
唔係喺大廈入面真係打鳩佢

下次佢叫你打佢，可以應承佢，應該無犯法

另外港深點廢法？
啱啱大廈俾咗港深做

等清算

保安公司唔自己處理就寫信去呢度試下

不過main cause係個藍衣人唔係個保安，唔好失焦

洗唔洗搞大

佢咁想人打佢就成全佢啦

傻人發現你都冇乜佢符 一個唔覺意有白卡

學上次, 乜乜樓個單, 住客落去一齊圍佢, 直至炒佢為止, 好易做, 但住客要齊心.

個下真係唔知佢做乜鳩 冇喇喇要人打佢

紅底公司 如果你要投訴你預你要企到好硬 都唔知搞唔搞得掂

個保安日日都收早

??

出名垃圾呢間

呢到難d

推呀

有咁既管理公司真係好撚慘
仲要有咁既痴線佬鄰舍
推